華為新手機mate30買唔買的過？ 任正非轉讓5G技術？〈蕭若元：理論蕭析〉

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

樓主係拼音支那狗

含撚啦你，你係五毛賤種添呀

講匪語先會「的」「地」「得」不分

蕭生話呢部新機無曬海外市場，本身海外市場係佔華為的一半，e家只可以靠中國市場谷高多三四十%

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

責任都係謎米條友啦，關我撚事，食撚左忽得呀你？

冷靜D
可能樓主照COPY姐
確認左係支那豬再屌都未遲

起咗佢底 屌你老母全部都係燒山啲野

仲用謎米

關你撚事咩,唔鍾意睇咪BLOCK,屌你老母